有冇人覺得打銀行電話變語音輸入極反智

我打得過去都係有野想問 想搵人聽
你又要我1234*#咁樣去禁
最撚憎既係仲要播埋D disclaimer
哂尻哂啲時間
強烈要求所有語音輸入都要係網上整返個list
一眼望哂你會講D咩同埋禁咩掣會lead到你去個destination

屌屌屌!!!

好似有list咖
PDF咁